有無爸打係mtr做緊車站維修呢?

想問下通常做啲咩多?

點解無啦啦咁多MTR post

乜閪都要做 打雜